其實泛民班人做既所有野都係為選票

人地衝果陣就現身擋，又下跪，想係鏡頭下拎哂有光環！人地衝完又出現返係議會，幾撚識走位幾廿年黎佢地都係一個好安全既環境下抗爭成日覺得人地係好需要佢衝出黎露面 無可否認撤退嘅時候佢哋係有幫到手，但係危急關頭果陣佢地仲要阻頭阻勢拎光環，唔係為份糧為咩前線班人都話你地出賣左年青人啦
利申：發夢果陣有係現場，非割蓆，純粹睇唔過眼

你係會投佢就會投佢
區選戰場大部份都係單挑
佢地又選唔哂我地又選唔哂, 咪大家合作

仲有如果佢地唔露面, 你都好難寫包單個場面會安全啦